有乜慘得過女神唔記得左老衲生日

又話請老衲食飯
隔撚左咁多日你都冇提過

狗係無咩記性， 要講多幾次先得

利申 連登首席領犬員

唔知狗幾時生日好正常姐？

狗黎姐

生日快樂

衲乜撚野呀

打女神 食狗肉

問世界情為何物

打撚到佢入人民醫院囉

你生日老衲都主動同你講聲生日快樂，請你食飯，老衲生日你竟然乜撚都唔記得

操你媽的老衲哭了

點解老衲次次都要做主動，你主動番次好難為你？

叫雞沉船

快你老母啊

sor9
你邊位 ？

老衲係威震四海既西楚霸王項羽

納dee巧橙

條撚準備

一定係啦

涅槃未？

叫雞唔比tips記你老母

出家人既女神係邊個
觀音?

衲dee

你都叫春！？

和尚都沉船

操你媽的在老衲生日當天忘記說合皮鼻扶地簡直牛b死了

笑左

好似你對你老婆咁 打撚到你女神入深圳ICU囉

返屋企打老婆發洩,順便搶佢買餸錢叫雞

老胡認同

連納dee都動凡心

講下笑就咁認真

即刻打女人

我實信你㗎

第一次見納dee喊